
                      Vale que DC y Marvel, en comics, se copian o equivalen personajes entre sí pero en esta “Liga de la justicia” en pantalla grande da la impresión que se han pasado copiando a la Marvel Studios, porque este Aquaman se parece demasiado a Thor, el humor de este Flash se parece demasiado al del último Spiderman, la ciudad rusa recuerda demasiado a Sokovia, el malo recuerda demasiado al último malo de Thor….Además la historia y el propio villano resultan casi irrelevantes, de hecho en cuanto aparece Superman ya no hay villano que valga. Los efectos especiales apenas llaman la atención, el Batmovil menos todavía..... aunque tal vez las escenas en el agua si resultan interesantes durante unos segundos. Resulta curioso que los efectos especiales del Flash de la tele resulten más verosímiles que los de esta superproducción. Como sucede con la liga de justicia de los comics (que me he leído muy pocos por aburridos) tantos superhéroes diluyen un poco la historia y de tanto querer abarcar da la sensación que apenas nos cuentan nada nuevo de cada personaje. Aunque la sensación es de una película correcta la verdad es que le pones más peros que pros y al final solo te quedas con lo único relevante del reciente universo DC de la Warner: Wonder Woman, porque en el resto Warner está a años luz de la Marvel o de Christofer Nolan, o por lo menos de DC yo solo espero con interés la nueva de Wonder Woman y la nueva serie animada protagonizada por Harley Quinn (la Harley que molaba de verdad).........
        
            